win 10 動態磚只有中size 有資訊，寬同大都冇，有冇巴打知點搞

呢個問題應該冇乜人答到
因為冇乜人會用個動態磚

唔撚係掛咁好用

windows 野咁封閉，基本上佢behavior錯左你冇可能改正到

有啲app無

之前有
用第二部電腦都有